【短片】【真‧勵志故事】IT女靠自己儲百萬首期 購柏傲灣劏房

【短片】【真‧勵志故事】IT女靠自己儲百萬首期 購柏傲灣劏房

【新增影片】從事IT，抽到50號前籌的柏傲灣買家甘小姐表示，成功以450萬元購入中高層318方呎開放式戶，靠自己儲了3、4年錢，沒有家人資助下付近百萬元首期入市，打算自住，不擔心樓價跌，即使跌，如果無賣就唔算蝕。

她本身住於同區多年，一直都好想買此樓盤，之前抽過將軍澳海翩滙，但最終無入市，始終鍾情荃灣區，更表明同區其他新盤不及此樓盤，直言對周邊的長實（1113）項目無咩信心。

"

//邊個話IT狗冇用，呢位一定有實力，個樣

咁既樣好難唔靠自己

Topic話IT女，但內文post男人相

初頭以為IT狗，睇真啲先知係女嘅

今朝地產aa買樓連登仔大屌 ，呢位打撚死我都唔信

即使跌，如果無賣就唔算蝕。

一年儲25萬，四年一球，人工應該去到30000以上，IT狗OT多到冇時間使錢，要買樓，做IT狗

咁撚勵志都負皮?

3, 4 年都買到，樓價應該係低位

小姐

會唔會連尼住假扮嘅?